我屌你地愚台撚 今日係巴尼紀念日!!!!

呢到係動物台

開得台愚台
開錯post名tim

去得多愚台
打錯名tim

55

on9?

渣古黎
渣古＝反派
要撐都撐高達NT01

做乜9

樓豬處心積慮想引愚台班泡狗入關 勿推

開錯名